莊韻澄閃婚！未婚夫被迅速起底失業兼破產

現年39歲的藝人兼模特兒莊韻澄（Xenia、前名莊端兒）突然宣布與小5歲的呂成忠（Joe）撻著，更即將在本周四（12/11）閃婚。而消息一出，男方則旋即被網民「起底」。而在較早前，更有香港傳媒報道，其未婚夫Joe不但負債累累，還已經申請破產！曾被收數公司追債上門。

根據消息人士透露，Joe從事保險時欠債200多萬，於2018年尾破產，之後改名做呂雨洋。近日，Xenia終承認其實早知對方破產一事，原來在拍拖後Joe已向她交代一切，又承認主要是生意上有事令他破產。

莊韻澄原名莊端兒，主要工作為香港女主持、模特兒及演員。而早在2013-15年度，更在《香港珠寶小姐》比賽中獲季軍及最親善小姐。

雷雨揚

又話it男 點解變左保險佬

以前做保險現在做it

條女勁撚正
又高
大波長腳

佢係咪專識賤男？
萬年新人又係
呢個又破產又欠債

杜生個SHOW入面播個條片有佢

對奶谷到

下...成4張野架啦原來

可能有左BB

如果係咁 佢係搵到人埋單 定係去埋人單?

望極條女個樣真係稱不上靚女
揸波揸一世

係好撚正 , 但識d仔全部都

埋人單點解唔係揀我

研究文學何不移玉步到學術台？

破產唔洗睇圖呀？！

又話保險好好搵
點解 負債200萬

負百萬圓桌